如果我爆，杜狗真人係偽黃，會唔會比人圍毆？

條友為左搵著數先扮黃（康樂園居民）

真係好 隨便無證據講偽黃又可以分化

因為你
你老母打開隻腳比人屌緊
你老豆疑似偽綠添呀

你可以講 我哋再自行分析

無所不用其極

樓主死撚梗，依家個標準係接藍店廣告都係黃，你敢講杜生係偽黃？

係哩到有啲難度

爆...完?

想知

你有證據咪得

杜生自己走咗去台灣掉低香港人正一食屎狗

搵乜著數
人地唔認黃唔出聲大把戲開 出左聲之後咁多年得果幾套戲
扮黃有乜著數？

偽完又無戲開 又無錢收 仲要俾你條撚屌批鬥

廢柴 你黃又有咩用 同條底褲一樣

唔緊要 炒車當食生菜
見前面炒緊 馬上轉軚

你錯啦 如果佢一開始2014無屌柒政府 扮黃就等係無著數
但2014之後 佢市場只係得返黄色觀眾 就等係有著數啦
利伸: 唔覺得佢偽黄 但佢黄concept一定對佢係beneficial

Up乜柒呀

中文黎？

係咪偽黃唔知。

之前有個朋友想買佢間屋。睇樓個陣言談間佢係想賣樓走老去馬拉。不過佢唔肯減最終冇成事。

14年屌政府都唔係真黃？

其實杜狗自己抽水抽過龍

相反秋生係堅黃
果時佢上嘩嘩嘩已經狂抽老董水

雞蛋與羔羊》是香港女歌手謝安琪（Kay）於2014年6月30日晚上8時正在網路上發放的一首年度大碟中的粵語歌曲。創作人周博賢表示本歌曲取材自第86屆奧斯卡金像獎最佳電影《自由之心》­，講述一個自由人一夜變成奴隸的故事。此歌曲在網路上十分熱門，官方MV於不足兩星期已接近一百萬人次觀看，並打入2014年香港十大最潮YouTube音樂視訊（第七位），但該作品未有派台，據稱隨後又因涉嫌政治敏感內容遭到了中國政府的禁令。

自己諗

比人封殺左咁多年，揸兜咁滯，都比人屈偽黃，真係人唔笑狗都吠

咁又點？ 最起碼有個公眾人物肯係鏡頭面前屌柒政府 你敢唔敢？

因果問題

佢自己太寸唔收口，所以比中共搞

只有深黃一途

其實你如果以前聽開佢做節目，應該知佢係點

如果我好似佢咁好搵，點解唔敢

1個係14年出聲 19年唔出聲
1個係 14 19都有出聲
諗乜春？

今日pr目標杜生？

杜文澤呢條能樣算唔算一個勁撚孤寒嘅濕鳩

扮黃扮到北大人都覺得黃，咁仲係唔係扮?

樓主又有幾黃呀

而家深黃咪唔揸兜
佢最揸兜應該係寸嘴得罪晒所有人住元朗果期
即係岩岩同黎明反面果排
唔關封殺事

藍到仆晒街

奶共唔搵錢就唔會人民幣真香啦

夠膽自稱黃已經好大成本

老老柒柒

我理撚得得啲人真黃定假黃

總之佢做嘅嘢對香港人有益 對政權有害

就係同路人

又9up 2句當爆料？

如果我爆，樓主屙尿嗰陣三隻腳會掂地，會唔會俾人圍毆？（利申香港居民）

講咁耐有野爆未

即係你想講佢衰on9太串
收唔到科，只能繼續行深黃路線
咁問題來了，就當你係真
咁佢而家做既野同立場都係深黃，因為佢無退路
咁都仲叫偽黃?
鬥黃鬥到要做埋心理測試，唔真心實意，有利益就係偽黃?

我都覺杜狗係抽水抽過龍 佢自己都認係性格衝動 唔係同其他藝人無份別
秋生應該係大中華膠 又背哂毛狗啲詩 但又抱打不平 見到不義之事又會講 見到佢依冢咁 我寧遠佢出少句聲

我反而想知你作為佢隣居 見／聽到咩而話佢偽黄 唔好彻生豬肉

有料就直接講
唧牙膏咁唧黎托柒

邊個杜狗？講乜撚嘢呀講清楚邊撚個啦屌你老母？

你住中國 你都係偽黃？

扮就扮 好過乜柒都唔扮奶共 我寧願天下人都扮

樓冮係咪城寨廢陶

知唔知謝生對杜狗有嘸咩意見 佢地熟唔熟?

風向post拉

要搵著數，扮藍扮紅入民建聯入紫洋荊黨唔好？係要揀呢條咁難行既路？用下你個腦啦on9仔，仲衰過5毛

即係之前有個靚仔話想自殺 杜拍片喊哂口揸車出去幫手搵個靚仔都係假呀?

on9 post拉

要宣誓真誠擁護黃圈

再要由連登黃絲主任審查，有機會會因為內心唔夠真誠而dq

誅心論

又話爆
唔知爆咩
原來係鳩up

爆爆爆 爆你老母咩
兩頁幾乜春都爆唔到
又要狗先狗後
你老母就狗呀死五毛

你自拍一張手持user name 連簡單個人資料既相放上黎先
我會考慮信你

收到風 樓主係細良隻狗 已fc

完全同意
不過有樣野就係
杜生真係好憎大陸

一直以嚟係黃絲話佢黃
政治光譜好闊 唔只黃同藍

鳩吹真係冇成本

甘又唔係 只係白怪想知下 我都唔係佢偽晤偽黄而唔鐘意佢 係佢份人根本西 把口又唔識收 借人錢走佬唔還 係2014前已經係一個西人

只為利益嘅話，奶共有效率好多。大家有眼見
為搵着數而扮黃嘅話根本唔合邏輯
樓主可以收收皮

黃色水魚圈

有料就爆啦 on99

樓主唔講其他拎你張康樂園居民證出黎睇下

原來黃圈有著數過藍圈

追哂post都未見到樓豬爆杜點偽黃
利申康樂園居民又同你講既野無直接關係

想爆杜 但又講kay 同秋生又唔知做乜野

如果係藍 點會串中共？
你明唔明咩叫爆料？
你呢d叫做推測，見到有人拎住把刀，就指控佢係去打劫，但冇實際上見到佢打劫。
你講d實際少少既野好冇？

21街12號屋

如果佢唔係黃真係大把戲拍
年年賀歲片有佢份架

扮黃同成個國家作對真係好撚醒

間隔麻麻

證據？

如果？

有咩關係

On9 樓主，做五毛做多啲功課先啦，
杜生03年71已經行左出黎反23條啦

有錄音先信

好撚多人都係偽黃
用牛牛
抽快手
買tao bao

On9樓豬
根本冇人係真黃

???

雖然我都唔多中意佢 但樓豬你條柒頭又真係冇誠意啲嗰 咁撚鳩嘅post想達到咩效果先

你都on撚柒9
你講埋佢啊爺個啊爺條底褲唔夠黃呀笨

我都好憎佢

但只要佢肯屌政府
我理得佢扮定真黃

同意

我唔明佢跟風插劉細良咩玩法

劉細良單嘢其實已經係2019年settle好，有誤會都講清左

人地賣樓，個個都賣樓走人㗎啦，點解要借賣樓撩番啲舊嘢呢插，有乜意思？

插左一兩日笑左一兩日又點？

我唯一諗係私怨……泛民本土派裏面私怨

樓主想講
藍絲隨時轉眼變condom被封殺得一無所有
所有藍絲自己睇路

呢啲post 比佢沉啦好嗎，pr就係要曝光率

捐錢去台灣
無撚晒香港事業
偽黃都幾失敗

咪撚再覆樓主 拉啦 垃圾post

2021仲鬥緊黃

唔明咩叫偽黃
有無邊個真人係偽藍？

有雞先定有蛋先問題，永遠無答案

邊間藍店咁搵黃藝人拍廣告？

其實啲人最撚戇鳩就係講到變黃賺錢好似仲多過唔出聲嗰班或者藍絲

你係傻閪用下個腦諗下都知啦

如果偽黃可以搵咁多錢大家爭住做啦

如果係一啲唔出名嘅人博出位咁做都合理啲

好似杜汶澤咁出名嘅藝人需要扮黃？

藍絲藝人更加多唔出名嘅無名小卒添啦

如果扮黃搵到食呢班人晨早爭住衝過黎含

人哋表面係黃，你除非俾出有力證據證明佢扮
如果俾唔到證據，只係普通吹水抹黑係冇撚用
你舉埋啲冇關嘅嘢叫人自己諗，同嗰啲陰謀論節目講埋啲on9嘢叫人自己諗有咩分別

就算偽黃都係黃丫，點解佢仲請個粉紅女員工？

杜文澤係真心膠，但係肯定唔係藍。

樓主，你咁樣唔係爆，係叫做屈。
好聽d叫做估。

如果我爆，樓主老母係雞，會唔會有人認同？

拉

又可以block五毛 爽

所以話香港教育真失敗，樓主連最基本既邏輯因果都錯撚晒

我個人好結果論，我淨係Care佢做出嚟嘅嘢對民主定專制有利，理得佢出發點係真心定呃view

如果建制派議員日日貼黃文宣，我都會俾like

2014扮到依家呀？
仲辛苦過無間道

又話爆 又冇料到

斷章取義咪你呢d柒頭囉
我用14年屌政府既point 黎支持佢係真黃 係因為佢19年有屌 提14年有屌 證明佢屌開 唔係忽然黃絲

謝安琪 19年冇屌 得14年有屌 同我個意思都唔一鳩樣啦
你就叻唔設衝出黎用我呢句 懶係叻咁想串我 兩個人情況都唔撚同

你毅進畢業？
講撚到1999

推呢個

都正常既，有番咁上下年紀智慧都冇可能係黃

有無證據先得架
中國夠話自己民主自由啦

爆未呀你老母下面被人爆𡁵

你能夠將咁簡單既野都講到1999
仲要個名求其到

無錯

有嘢就講有屁就放啦 屌你
copy and paste 一大段野 咩分析補充都無
小學生做閱讀理解都唔會成篇抄下話

btw 麻煩樓上連登仔唔好係虛假既野討論
浪費時間
有料就爆 無就收皮

其實好多人信
一千個有一個信或質疑咗已經有賺
例如到今日仲好多人信viutv個alina係藍

毅進仔 中文咁上下啦 大家唔好怪佢

咁佢而家好似都去咗台灣有咩咁爆

同埋都教咗大家downplay好耐
都冇用
好多人都係唔識
好多時呢啲po都係妨礙討論區討論
所以當初連仔發明不推文就係咁解
但最後不推文用晒落正經po
分化po或娛樂po好少用不推文

係又點 歡迎各大財團偽黃
黃圈到時目的已成

睇#7
有兩個pr 互動緊

咁我不如問返你
叫自己黃 但講野又要就住就住 驚比人封殺既 咁又係咪真黃呢？

咁你卜伊館開show講

推俾樓豬睇

咁你肯爆未呀樓豬 唔爆就縮返入你老母個閪度啦
都OnL99

試當真都未鬥死咁快就鬥杜生你地公司啲高層咩策略黎

語癌？

樓主應該只係一個on9仔姐
未必係pr，話晒幾日前先開post幫手推do not split

手足全部入黎！奧斯卡最佳記錄片不割蓆得百幾萬View!

睇到悶 連登日日都有呢啲分化post，pr 5毛可唔可以有啲新意

9up post

拉

我係樓豬老死，可以證明佢係弱智仔玩膠

如果我爆樓豬係狗 有冇人信？
利申冇證據 但會講到似層層

又有藉口俾水門雞一撚鳩打沉成個連燈

細良fans你好

呢啲pr分化po都上到熱門 你班人覆佢做乜鳩

佢係咪偽黃
同賣樓唔肯減價俾你個friend有咩關係

雖然佢反細良, 但我唔認為佢偽黃喎

唔明同你個topic 有乜春關係

因為佢計睇post人數
你不推文都冇用

你連不推文都唔覆咁啲人冇嘢睇自然走

A
【本報訊】通訊局准無線停播包括《頭條新聞》在內的港台電目，藝人杜汶澤旗下逾94萬用戶追隨的facebook專頁「杜汶澤 喱騷」宣佈，日後將轉發港台facebook專頁發佈的節目，「即時幫港台增加94萬觀眾群！邊個唔睇、唔like正衰仔！」

黃秋生：攞咗免費牌又唔負責任
專頁又嘲諷「CCTVB（無綫電視）唔係以為真係好多人睇佢個台呀？無人識你呀！企開啲啦！啲人睇《頭條新聞》都係經YouTube同FB㗎咋！」杜汶澤回覆《蘋果》說︰「第一件事唔使太擔心先，TVB都冇人睇，只不過係整個政權同下一代過唔去，睇TVB啲人老咗會死，冇新嚟㗎。」藝人黃秋生亦回覆《蘋果》指︰「咁做咩要畀佢（TVB）免費牌呢？着數你就攞咗，應負嘅責任你又唔負」。

《頭條新聞》「驚方訊息」環節主持王喜亦在facebook質疑，本地免費電視台本來要負的公共責任，就是協助推廣公營製作的節目到社會各階層，但通訊局竟免除電視台這種公共責任，「希望本地免費電視台的事務會因此蒸蒸日上，而不是人間蒸發。」

對於警方稱會投訴「驚方訊息」嘲諷警方調查死亡案件不認真、不專業，未有譴責或批評警方形容為「暴徒」的示威者及提到撐警聲音，王喜回覆《蘋果》表示：「本人必須指出，一哥的幽默和客氣的說話內容，會令公眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊，若大眾認知對警隊失去信心，不法之徒便有機可乘。」

A
【本報訊】通訊局准無線停播包括《頭條新聞》在內的港台電目，藝人杜汶澤旗下逾94萬用戶追隨的facebook專頁「杜汶澤 喱騷」宣佈，日後將轉發港台facebook專頁發佈的節目，「即時幫港台增加94萬觀眾群！邊個唔睇、唔like正衰仔！」

黃秋生：攞咗免費牌又唔負責任
專頁又嘲諷「CCTVB（無綫電視）唔係以為真係好多人睇佢個台呀？無人識你呀！企開啲啦！啲人睇《頭條新聞》都係經YouTube同FB㗎咋！」杜汶澤回覆《蘋果》說︰「第一件事唔使太擔心先，TVB都冇人睇，只不過係整個政權同下一代過唔去，睇TVB啲人老咗會死，冇新嚟㗎。」藝人黃秋生亦回覆《蘋果》指︰「咁做咩要畀佢（TVB）免費牌呢？着數你就攞咗，應負嘅責任你又唔負」。

《頭條新聞》「驚方訊息」環節主持王喜亦在facebook質疑，本地免費電視台本來要負的公共責任，就是協助推廣公營製作的節目到社會各階層，但通訊局竟免除電視台這種公共責任，「希望本地免費電視台的事務會因此蒸蒸日上，而不是人間蒸發。」

對於警方稱會投訴「驚方訊息」嘲諷警方調查死亡案件不認真、不專業，未有譴責或批評警方形容為「暴徒」的示威者及提到撐警聲音，王喜回覆《蘋果》表示：「本人必須指出，一哥的幽默和客氣的說話內容，會令公眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊，若大眾認知對警隊失去信心，不法之徒便有機可乘。」

A
【本報訊】通訊局准無線停播包括《頭條新聞》在內的港台電目，藝人杜汶澤旗下逾94萬用戶追隨的facebook專頁「杜汶澤 喱騷」宣佈，日後將轉發港台facebook專頁發佈的節目，「即時幫港台增加94萬觀眾群！邊個唔睇、唔like正衰仔！」

黃秋生：攞咗免費牌又唔負責任
專頁又嘲諷「CCTVB（無綫電視）唔係以為真係好多人睇佢個台呀？無人識你呀！企開啲啦！啲人睇《頭條新聞》都係經YouTube同FB㗎咋！」杜汶澤回覆《蘋果》說︰「第一件事唔使太擔心先，TVB都冇人睇，只不過係整個政權同下一代過唔去，睇TVB啲人老咗會死，冇新嚟㗎。」藝人黃秋生亦回覆《蘋果》指︰「咁做咩要畀佢（TVB）免費牌呢？着數你就攞咗，應負嘅責任你又唔負」。

《頭條新聞》「驚方訊息」環節主持王喜亦在facebook質疑，本地免費電視台本來要負的公共責任，就是協助推廣公營製作的節目到社會各階層，但通訊局竟免除電視台這種公共責任，「希望本地免費電視台的事務會因此蒸蒸日上，而不是人間蒸發。」

對於警方稱會投訴「驚方訊息」嘲諷警方調查死亡案件不認真、不專業，未有譴責或批評警方形容為「暴徒」的示威者及提到撐警聲音，王喜回覆《蘋果》表示：「本人必須指出，一哥的幽默和客氣的說話內容，會令公眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊，若大眾認知對警隊失去信心，不法之徒便有機可乘。」

Ban得啦
洗鬼聽佢鳩嗡

其實真偽標準都唔知點定
搞一堆守則出嚟
做唔足/做錯咗
就叫"偽"
同共產黨有咩分別？
注重形式化嘅政治忠誠度

喺我嚟講
奸細 害自己友
先叫"偽"
篤魁嗰啲即係變咗節
會睇佢變節前嘅論述、行動
變咗節就唔會大愛死攬

A
【本報訊】通訊局准無線停播包括《頭條新聞》在內的港台電目，藝人杜汶澤旗下逾94萬用戶追隨的facebook專頁「杜汶澤 喱騷」宣佈，日後將轉發港台facebook專頁發佈的節目，「即時幫港台增加94萬觀眾群！邊個唔睇、唔like正衰仔！」

黃秋生：攞咗免費牌又唔負責任
專頁又嘲諷「CCTVB（無綫電視）唔係以為真係好多人睇佢個台呀？無人識你呀！企開啲啦！啲人睇《頭條新聞》都係經YouTube同FB㗎咋！」杜汶澤回覆《蘋果》說︰「第一件事唔使太擔心先，TVB都冇人睇，只不過係整個政權同下一代過唔去，睇TVB啲人老咗會死，冇新嚟㗎。」藝人黃秋生亦回覆《蘋果》指︰「咁做咩要畀佢（TVB）免費牌呢？着數你就攞咗，應負嘅責任你又唔負」。

《頭條新聞》「驚方訊息」環節主持王喜亦在facebook質疑，本地免費電視台本來要負的公共責任，就是協助推廣公營製作的節目到社會各階層，但通訊局竟免除電視台這種公共責任，「希望本地免費電視台的事務會因此蒸蒸日上，而不是人間蒸發。」

對於警方稱會投訴「驚方訊息」嘲諷警方調查死亡案件不認真、不專業，未有譴責或批評警方形容為「暴徒」的示威者及提到撐警聲音，王喜回覆《蘋果》表示：「本人必須指出，一哥的幽默和客氣的說話內容，會令公眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊，若大眾認知對警隊失去信心，不法之徒便有機可乘。」

A
【本報訊】通訊局准無線停播包括《頭條新聞》在內的港台電目，藝人杜汶澤旗下逾94萬用戶追隨的facebook專頁「杜汶澤 喱騷」宣佈，日後將轉發港台facebook專頁發佈的節目，「即時幫港台增加94萬觀眾群！邊個唔睇、唔like正衰仔！」

黃秋生：攞咗免費牌又唔負責任
專頁又嘲諷「CCTVB（無綫電視）唔係以為真係好多人睇佢個台呀？無人識你呀！企開啲啦！啲人睇《頭條新聞》都係經YouTube同FB㗎咋！」杜汶澤回覆《蘋果》說︰「第一件事唔使太擔心先，TVB都冇人睇，只不過係整個政權同下一代過唔去，睇TVB啲人老咗會死，冇新嚟㗎。」藝人黃秋生亦回覆《蘋果》指︰「咁做咩要畀佢（TVB）免費牌呢？着數你就攞咗，應負嘅責任你又唔負」。

《頭條新聞》「驚方訊息」環節主持王喜亦在facebook質疑，本地免費電視台本來要負的公共責任，就是協助推廣公營製作的節目到社會各階層，但通訊局竟免除電視台這種公共責任，「希望本地免費電視台的事務會因此蒸蒸日上，而不是人間蒸發。」

對於警方稱會投訴「驚方訊息」嘲諷警方調查死亡案件不認真、不專業，未有譴責或批評警方形容為「暴徒」的示威者及提到撐警聲音，王喜回覆《蘋果》表示：「本人必須指出，一哥的幽默和客氣的說話內容，會令公眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊，若大眾認知對警隊失去信心，不法之徒便有機可乘。」

A
【本報訊】通訊局准無線停播包括《頭條新聞》在內的港台電目，藝人杜汶澤旗下逾94萬用戶追隨的facebook專頁「杜汶澤 喱騷」宣佈，日後將轉發港台facebook專頁發佈的節目，「即時幫港台增加94萬觀眾群！邊個唔睇、唔like正衰仔！」

黃秋生：攞咗免費牌又唔負責任
專頁又嘲諷「CCTVB（無綫電視）唔係以為真係好多人睇佢個台呀？無人識你呀！企開啲啦！啲人睇《頭條新聞》都係經YouTube同FB㗎咋！」杜汶澤回覆《蘋果》說︰「第一件事唔使太擔心先，TVB都冇人睇，只不過係整個政權同下一代過唔去，睇TVB啲人老咗會死，冇新嚟㗎。」藝人黃秋生亦回覆《蘋果》指︰「咁做咩要畀佢（TVB）免費牌呢？着數你就攞咗，應負嘅責任你又唔負」。

《頭條新聞》「驚方訊息」環節主持王喜亦在facebook質疑，本地免費電視台本來要負的公共責任，就是協助推廣公營製作的節目到社會各階層，但通訊局竟免除電視台這種公共責任，「希望本地免費電視台的事務會因此蒸蒸日上，而不是人間蒸發。」

對於警方稱會投訴「驚方訊息」嘲諷警方調查死亡案件不認真、不專業，未有譴責或批評警方形容為「暴徒」的示威者及提到撐警聲音，王喜回覆《蘋果》表示：「本人必須指出，一哥的幽默和客氣的說話內容，會令公眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊，若大眾認知對警隊失去信心，不法之徒便有機可乘。」

A
【本報訊】通訊局准無線停播包括《頭條新聞》在內的港台電目，藝人杜汶澤旗下逾94萬用戶追隨的facebook專頁「杜汶澤 喱騷」宣佈，日後將轉發港台facebook專頁發佈的節目，「即時幫港台增加94萬觀眾群！邊個唔睇、唔like正衰仔！」

黃秋生：攞咗免費牌又唔負責任
專頁又嘲諷「CCTVB（無綫電視）唔係以為真係好多人睇佢個台呀？無人識你呀！企開啲啦！啲人睇《頭條新聞》都係經YouTube同FB㗎咋！」杜汶澤回覆《蘋果》說︰「第一件事唔使太擔心先，TVB都冇人睇，只不過係整個政權同下一代過唔去，睇TVB啲人老咗會死，冇新嚟㗎。」藝人黃秋生亦回覆《蘋果》指︰「咁做咩要畀佢（TVB）免費牌呢？着數你就攞咗，應負嘅責任你又唔負」。

《頭條新聞》「驚方訊息」環節主持王喜亦在facebook質疑，本地免費電視台本來要負的公共責任，就是協助推廣公營製作的節目到社會各階層，但通訊局竟免除電視台這種公共責任，「希望本地免費電視台的事務會因此蒸蒸日上，而不是人間蒸發。」

對於警方稱會投訴「驚方訊息」嘲諷警方調查死亡案件不認真、不專業，未有譴責或批評警方形容為「暴徒」的示威者及提到撐警聲音，王喜回覆《蘋果》表示：「本人必須指出，一哥的幽默和客氣的說話內容，會令公眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊，若大眾認知對警隊失去信心，不法之徒便有機可乘。」

扮黃既著數會多過扮藍
你份人都幾好笑

就算係都有咩奇怪

駛鬼你爆咩 連登國師世良一早話左佢戲子無情啦